有冇人有朋友係成日同你講講下野不讀不回

講緊唔係岩岩識 識左好耐嘅朋友可以講講下wtp突然不讀不回 而且上一句仲係佢問緊你野佢24個鐘都唔睇唔覆係咩情況 好撚憎人成日都係咁 你係男人女人都會唔鐘意咁啦 幾個鐘半日當你忙緊冇咩所謂 10幾20個鐘後都唔會睇唔會覆 有時仲可以覆群都唔覆你 大家知咩事 男同男都係咁話。 (唔係gay)

你講野唔吸引
想我覆啲咩啫

樓下再覆正一戇鳩

樓上同我一樣咁戇鳩